Hij geloofde hem te onvoorzichtig en extravagant.
En aangezien deze trieste gebeurtenis heeft plaatsgevonden, wordt gezegd dat hij wegging Meryton veel schuld, maar ik hoop dat dit kan worden valse."
"Oh, Jane, hadden we minder geheim, hadden we vertelden wat we al wisten van hem, dit had nooit kunnen gebeuren!"
"Misschien was het beter geweest," antwoordde haar zus.
"Maar om de voormalige storingen van elke persoon zonder te weten wat hun huidige gevoelens waren, leek niet te rechtvaardigen.
